有冇90後絲打平時好毒 冇咩朋友？

公司得叔叔嬸嬸 點樣先識到新朋友

識我

This

is

me

pmed

連登冇女人講到口水都乾

禾

做我女朋友

你係連登痴線佬

我唔係 你屈我

用左起底功能

起左幾多

起哂啦 底褲都見到

你衰人黎 唔同你玩

btw liverpool萬歲

死猁狗！！！

明人不說暗話 我愛你